多謝Carrie令沉醉喺所謂取得階段性勝利的民眾覺醒！

琴晚就係Dr lam + 一哥
今日輪到你
林奠你既表現令沉醉喺所謂取得階段性勝利的民眾覺醒
激起大眾繼續抗爭的意志
俾啲掌聲你

唔怪得啲人話你真焦土

你要繼續忍辱負重

推

不撤回真係有排玩

【執行者】香城之母建國大業

真.港獨之母
團結哂咁多人黎反佢

跟本就寸步不讓！隨時可以恢復二讀，續推國歌法、大嶼填海，磁浮鐵路，電力聯網，食水網都話想聯！

加油！

大家養足精神 星期五見

我覺得佢都係同你鬥長命
又係用時間呢一招去消磨你地班人意志
百萬人遊行, 行得幾多次...
都係類似佔中個時處理手法, 日子一長就越來越少人出黎

林奠出尼解釋番咩叫5:0

唔好重蹈覆轍
不要雨革2.0！

we connect

連登仔就梗係唔會收貨

但我怕最mild嗰班覺得冇時間表=或接近撤回

佢又話見咗宗教界同高教界

怕教徒唔肯再出嚟淨化警察

大家不如問下你身邊這2種人點睇

好擔心俾佢分化到我哋200萬人力量

團結香港之老母

每次出嚟只係rephrase同一樣野 真係當市民弱智

好打得

唔好中伏！！

又同我地玩拖字訣